# INSTRUCCIONES

## ANDROID PHONE CLIENT

- para descargar el script python que se ejecuta en el telefono android (android_sensor_client.py), tienes que ejecutar el siguiente commando en termux:

wget https://gitlab.com/LucasacuL/termox-android-sensor-api/-/raw/main/android_sensor_client.py

- una vez descargado tines que iniciar la ejecucion mediente el siguiente commando en termux:

python3 android_sensor_client.py

- Si vas a re

python3 android_sensor_client.py

## JS METHOD

- La funcion de js se usa en max msp. En un objeto tipo js




